有無試過比街外人誤以為你同個異性friend係情侶

你地係咩反應?澄清定係一笑置之?

當有人說你 極其襯我
在那一刻 先最難過

同性fd就

冇

哈哈

之後夜晚自己係到ff

互望驚訝樣 之後會恥笑件事 互相嫌棄大家

有
佢仲即刻撟我手挨埋嚟 推開佢又唔係 谷鬼氣

條友講左幾次 “你女朋友”
大家都只係傻笑 係咪即係無事發生

一齊旅行，機場過境時比職員問，我以9秒9速度否認咗關係

咁其實你對佢係有嘢定冇嘢

冇異性朋友

應該係你個朋友唔介意呢樣嘢

過來人 最後一齊咗

試過喺迪士尼遇過兩個實習，佢地要搵D 客去坐小小世界途中會介紹返每個區既主題，去到最後佢地會問返我同我個異性FD 俾返幾多分佢地帶既旅程既時候問我地係咪情侶，當時我否認左，但係其實我有少少鐘意個女仔

有次陪佢買外賣 佢叫完之後
個姨姨問佢「女朋友唔食呀？」

有少少曖昧嘅話 點回應最好
''仲未係!''

：買支花比女朋友啊
：唔係女朋友..
果刻幾想佢話 好啊..或者唔直接否認都好啊..

上面有幾多個係FF ?

最尾結果係點?

0感覺

有 買香水嗰陣問係咪買俾女朋友

佢企係我隔離
之後我：係呀係呀
佢又無咩反應 淨係望住我

咁睇落如果無否認 即係有d機

一男一女行出街，除非雙方quality太懸殊，否則俾人當咗情侶好正常啊

通常對方急住澄清
唔係呀 唔係呀

結果果日咩都冇發生到，食完飯就各自回家，我冇表白因爲都覺得佢唔鍾意我，而加都冇聯絡了，但嗰一幕我好記得好記得

試過sales問預備左情人節禮物未